［香城online］新職業-星之子

和理非又可以玩多項職業喇
新職業：星之子
需要器材：觀星筆
工具十分易得！！！喺過去4個月，相信唔少手足都有觀身筆㗎啦

依家狗狗係唔係就出直升機，佢哋有制高點睇到手足行動其實係好不利嘅，琴日見到咁多手足被拉就知

借一借ching嘅po先

咁依家只需要街坊同和理非一人一支觀星筆觀星，當然都可以多過一支啦，一齊睇星星，就可以救到前線手足
不過千其千其唔好唔小心射中玩緊直升機嘅狗狗呀
約多啲人一齊睇星星啦
同我快啲推到比多啲人見到

光復香港 時代革命

P牌自推

P牌自推十連

一連

二連

三連

四連

五連

六連

七連

八連

九連

十連